邊道整home button 好？

iPhone 6

有人帶左你去整未呀？

關你撚事